
                      Entre la comedia y el drama. Como quien no toma en serio el tema, nos presentan situaciones tipicas en elecciones. Buen reparto, la Bullock para mi sigue desmejorando en la actuación, pero esta mejor que en Gravedad.
        
            